---
title: Causas en Trámite
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
```


## Causas en trámite `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`


```{r, lab1_cetal_t_intro, eval= (ce & t),  results='asis'}
#ej1:text <- "this is  \nsome  \ntext"
#cat(text)
cat("En esta tabla se muestran las causas en trámite totales y las causas en trámite activas que tenía un organismo al último día habil del año inmediato anterio. Las causas en trámite activas son aquellas que presetaron al menos un movimiento procesal en los últimos dos años.")
```


```{r, lab1_cetal_t, eval= (ce & t)}
entramite(poblacion = jdos_lab, operacion_inic = "CINC1L") %>%
  enTramite_gral() %>%
  outputTable(caption = "Causas en Trámite Totales y Causas en Trámite Activas)",
                row_group_label_position = "identity")

```
